【科技】 印度去年超越美國成為第二大智能手機市場

科技 手提電話
2020-01-27

印度人口衆多，近年開始普及智能手機之後，市場不斷膨脹，最近終於超越美國，成為世界第二大的智能手機市場，未來相信還會繼續增長。

市場研究機構 Counterpoint Research 發佈新一份報告，2019 年印度的智能手機出貨量達到 1.58 億部，超越美國成為第二大智能手機市場。

報告指出，中國的手機品牌在印度快速發展，目前印度銷量排行前五位手機品牌當中，有四個是中國品牌。

未來印度市場肯定會變得越來越大，因此世界各國科技企業以至網上服務等均相繼推出針對印度市場的產品，希望可以分一杯羹。

來源：Counterpoint Research

但係都係賣low end為主
有撚用咩

2019年第4季印度五大手機品牌【列表】